我要屌哂所有元朗手足

今日感謝祭呀！要爆買黃店呀！

得咁少人，點比壓力藍店呀！